政府係咪有funding 海外post-graduate study ?

早幾年好似聽過有, 但係google 搵唔番??
小弟u grad 後做左幾年野想試下出國讀master

有錯請屌

香港卓越獎學金計劃

香港卓越獎學金計劃(獎學金計劃) 於2014年推出，以資助本地傑出學生於香港境外升讀世界知名大學。自獎學金計劃推出以來，已有約560名學生於獎學金計劃的首六屆獲頒此項殊榮。

歡迎有意申請2021/22獎學金計劃的合資格學生於2021年1月12日下午6時或之前透過網上申請系統提交申請。

畢咗業幾年可以收皮 唔符合資格申請

我見網頁入面無提果呢個申請資格喎?
邊到寫的??

你有冇first hon？

咁真係無

First hon 都冇想攞資助....

你有乜咁出色要資助你？

你係報過所以咁講定點?

佢無寫明requirement 要first 點解唔可以試

報下又唔會少忽肉
不過如果ching 試過可唔可以分享下點先算出色

得獎者(包括奬學金名銜得獎者)必須修畢指定課程，並承諾畢業後回港工作最少兩年，或相當於獲獎學金資助的年期，兩者以較長者為準。然而，獎學金計劃秘書處可彈性處理個別申請，決定是否在特殊情況下適當地延期執行或豁免有關承諾回港工作的規定。

而家大把人想去外國讀書，你如果無乜突出既唔駛諗。無人會投資係無回報既人身上。

樓上講到明要番番香港做野

㩒入去睇， 要Excellence，你先google translate咗呢個英文字既意思，再照一照鏡。

你講到好似你識我知我咩background 咁?

定師兄你係面試官決定咩叫excellence?

如果你有經驗知道無first hon 一定收皮, 咁當然我可以即刻end post唔洗再討論

認真覆 唔洗理其他人
想報就報
我身邊都有幾個朋友攞過
UG都係first hon
最終落腳cambridge同美國ivy leauge
咁你要評估下自己aim邊間會收你既top U

咁你去返你讀果間大學搵校長寫推薦信先

佢有個list寫以往applicants入咩program架喎

多謝分享

你連個scholarship咩嚟都唔知仲好意思apply
本身已經有條件
拎完scholarship要返香港做兩年嘢
First hon只係入場卷 你grad咗咁多年憑咩同人爭

Croucher Scholarship

師兄咁你介唔介意透露下你嘅background

定係連first hon都冇? 邊間畢業?

齋吹冇用

Excellent = with distinction。 如果冇first hon都可以試下既，試下總冇壞。始終攞左讀完要返香港，可能今年唔會太多人報。